【會員緊急召集】醫管局員工陣線下午五時正將於醫管局大樓門前有重大宣布

from facebook
【會員緊急召集】

本會今日(二月三日)下午五時正將於醫管局大樓(亞皆老街147B號)門前有重大宣布。

醫管局員工陣線
二零二零年二月三日三時二十五分

推

加油

【緊急召集】

本會今日(二月三日)下午五時正將於醫管局大樓(亞皆老街147B號)門前有重大宣布。

醫管局員工陣線
二零二零年二月三日三時二十五分

加油 支持

push

推 辛苦曬

同777同一時間開記者會

六點同醫管局會面

唔通林鄭真係跪低
五大訴求

想點？？？

777 一定最少遲三個字，
唔會係同時

推到會員知

邊個頂唔緊你跪低
我估林奠跪
因為少數派wind已放

林鄭都話5點開記招

各位會員快啲返來集合啦

等777講完先開啦

ff少陣

好消息定壞消息

即係柒婆陣間唔係講封關?

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

up

半個鐘

好緊張柒婆會出邊招

15分鐘起跳實無死

會唔會跪呀

起咁多集中營 點會封關

唔會
就算會都唔入醫護數，今朝保皇黨先出來建議

支持醫護

打少陣飛機

民建聯多名立法會議員今午提出多項針對武漢肺炎疫情的政策建議，當中包括禁止任何人經內地口岸入境，除非出示健康證明，至於從內地返港的港人，必須接受家居隔離 14 天，以及接受醫學追蹤。至於口罩供應問題，民建聯亦建議政府將口罩列入《儲備商品條例》當中，以便有效控制供應。

777似唱雙簧正式封關

以777性格邊會全部受哂
受啲唔受啲嗰種

支持

一間保皇黨又出來搶功勞

多謝醫護

似乎係吹緊雞要求公開對話
應該冇跪

以佢好勇鬥狠性格
全部訴求拒絕
等社區大爆發就打贏班醫護

支持醫護
作為一個小小既香港人，我真心感激你地

我已經同工會傾咗了，訴求不切實際

齊齊去聲援

應該係封關

罷工醫護加油

Push

如果係跟民賤聯講法，有健康證明先入得，到時又玩假醫生紙

721 831 101 1111

只有騙子是真

支持醫護罷工

可能出嚟講句新年快樂跟住走人

加油 推

我好想救香港人林鄭

辛苦醫護 感謝

支持！

應該係一邊宣布唔封關令一邊宣佈罷工詳情

好緊張

點解覺得佢會
最多港人回港戴手帶隔離
中國人繼續自出自入

都幾合理

等睇陳肇恥好似李漢民上身：你知唔知你哋咁做，我係唔會怕嘅

其實醫護有啲心急了，係咁迫醫管局對話。有種想揾下台階感覺
其實無需要傾，因為訴求已經好清晰。只係yes no question

未FC

無限期罷工

有機 睇淫賤聯走勢

真我預佢1715先出現

咁大反差？

但係6點又同醫管局傾wor

推左先

如果今次林奠跪，證明呢個仆街政府唔惡D對付都唔得，一定要揸死佢個春袋先回應訴求
我地過往太仁慈，結果拖足大半年都冇進展

封左啲旅行簽證，啲工作同學生簽證支那人繼續自出自入

到咗現場 目測百幾人

大家有冇諗過跨境兒童
封咗都自出自入

嗌緊口號

林奠臭雞正仆街

冇咗聲氣嘅

中大poly研究基金
醫療開支
每日150

袋住先?

國際機場、深圳灣、港珠澳口岸又唔封，有撚用咩，照罷啦屌

林鄭話你地唔會得逞，醫護手足們識做啦

呢邊點?

仁你老母慈咩
廢就廢啦
個個上網打幾句好嬲就以為做左野
On99

宣布第二階段罷工未